被追問法號 陳慧嫻剷青Look似師姑

被追問法號 陳慧嫻剷青Look似尼姑
發佈時間: 2020/09/03

陳慧嫻近年長駐內地賺「人仔」，較少在香港公開現身，不過她十分愛錫粉絲，經常更新社交平台跟粉絲報告近況。昨日，慧嫻在社交網貼出一張自拍照，剪了新髮型的她留言︰「昨天去了剪頭髮！大師Billy哥哥就問我，陳小姐我可以點幫你呢？我劈頭第一句就話，你上次幫我剪得唔夠短呀，一個月咋，我又要返嚟再剪過！」言猶在耳，慧嫻形容自己的頭髮在電光火石之間已經唔見晒，她更笑指︰「鏟得咁青似乎都係第一次，我諗如果有日我決定做尼姑，個樣都應該唔會太差嘅……好彩唔使見人住，下次講嘢都係要有所保留好啲。」有網民搞笑留言問慧嫻「師傅，請問法號？」亦有網民指她的髮型「好型仔」。

好柒

夜麻麻 薑巴唔好嚇人
好難訓到

唔係太差啫

十兄弟

似慢必

似傻姑

屌完全想像唔到係同一個人

對髮型師講唔夠短係咪想死

賭錢見到佢真係輸到仆街

比死鬼老豆誤咗一生

btw 未死